民主法案通過左大家快啲出嚟慶祝

士氣高昂！
周圍都要人

Push

起身就

不推文慶祝

真？

未過呀

兩院通過左啦

過左啦

邊忽未

因為參眾兩院版本有出入，要眾議院再投多次

慶乜鬼 Trump哥未簽名都未100%通過

沉著啲得唔得...

屌，爭開咁多Post把撚咩

黎明好想見大家..

慶祝喇喂！

hdsv